[忽然建制(2)] 李慧琼:民建聯隨時歡迎陳凱欣加入

獲建制派支持的陳凱欣勝出立法會九龍西補選，民建聯主席李慧琼表示，民建聯隨時歡迎陳凱欣加入，但會尊重對方決定，民建聯亦會主動跟她溝通和支持議會的工作。

李慧琼認為，陳凱欣勝出，代表市民希望議會向前發展，認為現時香港有很多深層次矛盾，包括房屋和醫療等問題要解決。她對建制力量在今年兩次補選都勝出，感到十分鼓舞，認為代表他們的政綱得到市民支持。

至於會否在立法會推動收緊《議事規則》，李慧琼稱議事規則從來都有改善空間，希望仔細做好研究。

被問到建制派現時在九龍西有4個議席，但陣營內的選票，在2020年立法會換屆選舉時，可能只夠支持3人當選，李慧琼認為這是合理推算，但換屆選舉不只考慮九龍西，相信屆時會協調得到，民建聯願意配合，現時毋須太早考慮。

李慧琼：陳議員加入本黨，是民建聯無上光榮

而家最驚可能係蔣麗芸

棄將，冇姿色又淨係識嘈嘈嘈，成個街市八婆咁，九西d廢中廢老見到佢成個屋企老婆咁不如投個好樣d啦

2020隨時比人推去超區做炮灰

她對建制力量在今年兩次補選都勝出，感到十分鼓舞，認為代表他們的政綱得到市民支持

你地有咩政綱可言? 地方莊腳、老人院、地區組織、社區中心, 全部都有數得計, 九龍西兩次都係十萬多啲 (當然好可能未露底牌), 有咩咁鼓舞

鄭泳舜都聲稱有十年地區政績, 加埋姚松炎團隊都承認競選策略失誤
但陳凱欣剩係做過大台新聞部同政助, 零地區政績, 選前無咩人識,
只係靠有上面講嘅選舉機器,
真係搵個新人都贏到全泛民總動員助選嘅李卓人
其實都唔係第一次係咁, 由2004年因為有71效應,
獻世派已經好積極做緊呢樣嘢, 除咗確保票源,
仲想自己有數得計要幾多至贏,
由今次睇呢個機制已經做到好成熟。
泛民大台繼續為班賴死唔走嘅老屎忽而搵戰犯啦
繼續屌票, 繼續唔去改變
我保證2019年、2020年只會輸得更多

2020建制可唔可以分勻d票贏四席？

睇下周浩鼎同佢下次選成點先
同埋好似仲有工聯會同葉劉